七點半 狗總！

唔走都走左 依一刻無謂再拗

七點半 狗總！

去狗總

自推

你邊位？

咪帶風向分走人啦p牌仔
機場！全民機場！